有冇絲打好鐘意𥄫女？

成日係街到scan啲長腿或者大波妹ig又follow啲正女成日share俾男朋友睇

唔鍾意 講常睇啱就會直接上去溝

通*

咁似啲狗既你

唔通成世縮埋做老鼠咩

其實點解會咁

真係唔知喎但真係會好欣賞啲靚女心底入面都覺得佢地好正

我係巴，非基，都會好欣賞啲肌肉男
但不至於send俾女友睇